Liquidity Risk manager有成十萬人工真係流晒口水

最衰又唔係讀數出身